boston dynamics 隻狗moon walk 都得

勁撚到

又黑科技

擰轉頭嗰一下好撚恐怖呀屌...

挑，大陸狗識周街痾屎添

好撚勁

cls